有冇人想睇我開箱「骨灰級CPU 」

3000蚊玩到骨灰級CPU

有埋毀天滅地的咆哮能力

有埋RGB 可能炸撚埋我屋企

有冇巴打想睇我中伏

乜撚野骨灰級

1599買炸彈

爆到你變骨灰

個點評做乜鬼野

會唔會加699買埋個外置display box?
應該係8750h 套裝?

Cls 打機定打仗啊

屌你個點評做乜鳩？

買